[海量J圖] 國難當前 香港人入嚟休息下

香港人加油

幫推
各位手足，唔好忘記上環既巴打

[文宣] 我朋友整左幾幅圖

推

不推不是淫

下次出問卷加個中立option得唔得呀 唔識揀

加油，幫推

海你老母

你都幾有誠意 幫你做左

有冇諗過叫民陣發起朝早遊行

無我d相

雞

扒妹

海量=少量
多圖=一張
有圖=冇圖
冇圖=仆你個街真係冇圖

有冇考慮過啲基佬啊 btw養精蓄銳727

少少意見
15, 17, 18
會否題即係是非題
答案得極同意 同意 不同意 極不同意
好奇怪

18題如果答冇影響
但19題又要必答有任何影響

樓主畀嘅j 圖好正 橋本女神好正 已經填咗一份 放工果陣再幫你填多份

岩呀
影響可以係正面/負面
樓主指清楚好d

屌你個海咁撚細既喂？

More

高質post

已經填左 我比臉你成個folder比你地呢句 好似共享寶貝咁

More 係